希望日本都跟美國制栽官員同警察

諗起警嫂同子女無得去日本就興奮了

日本都食緊大陸客，有難度。

仲要開放埋外勞